一人一句歌詞形容你依家感情Status

夠鐘死心了 當你沉默得高調

第一次出po

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文
無憾也覺得是遺憾

中秋我注定一人 冇野食又冇氣氛

如果！命運能選擇！

你選擇做人定做狗

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

那一點點的痛

消失在黑夜中

如果你發現我

在淚流黑暗中

別說出口

有得我揀 當然想做人
睇我個名 有得揀咩

你的她長存不死
過路人垂手可得怎可以比

若談樣子不會叫好
不算最討好
但我的內在美
不夠味道
哪足以自豪

不作陌生人 只做你情人 不枉此生

我好鍾意好人呢首歌 成日覺得講緊自己

牆紙一般盼待情人路過

睇完Joey Concert?
利申：無睇 唔知有冇唱呢首

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

說話沒半句 安靜像廢墟

不要勉強再追 我只說 我送你歸去

如果你能聽到心碎的聲音
沈默的守護著你

笑着說愛 讓人瘋狂
哭着說愛 讓人緊張
忘不了那個人就投降

原來没有 從來都没有

留一輩子給你 承諾認真與你活一世

你只要為我點一點火
然後讓我倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

加一 大家都係咁灰

都唔知係happy ending定sad

start of something new

我都無睇 純粹係近排遇到個啱 feel 嘅絲打但呢幾日佢對我冷淡咗

無人生哲理能急救你 唯獨這歌贈你
幸福既然隨機 你為何心死

成日d絲打去到一個時間點就好冷淡 唔知係自己做錯嘢 定 佢搵到另一個
Anyway祝佢哋幸福快樂

其實想同d絲打講句
總是遺憾收場 都必需跟你 明刀明槍

唔好俾假希望俾巴打們 好唔好

當我見到戲院的觀眾開始投入到淚流
我都想知道故事有什麼值得大家憂愁
love disabled love disabled
love disabled love disabled

這個世界是否真的有這種love disabled ?
心裡的這個問號 誰又能解答得到?

難捱如像半死，做任何事欠缺心機。

約會像是 為分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起

這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

我是誰情人 妳始終也是妳
微笑靜默互望 笑比哭更可悲

就算怎開心皺著眉
儘管緊緊抱得穩妳
兩臂 卻分得開我共妳

無言的 親親親 侵襲我心
仍寧願親口講 妳累得很

這就是談情 客氣得嚇著我
除了近來繁忙 我所知有幾多

若要哭 不哭訴為何
大家 爭吵鬥嘴好過
勝過笑不出聲 抱著我

這麼寂寞的戀愛 算甚麼

有埋聲

我沒有說謊 我哪有說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

祈求被愛的溫馨 呼天都不應 已經很適應

是你讓我看見乾涸沙漠開出花一朵

好sweet

龍虎砲好睇 好睇 但係又好撚貴～

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏

世上從沒獨角獸

永遠有一個吻未嘗 有些燭火未燃亮

不會再會面 才明白今天多麽掛念

我明明想忘記 全世界卻都在提醒

電腦裡還藏著我們拍的片,你那迷人的身影再看不見

有聲

仍寧願親口講你累得很

will you blow my whistle baby..

高中三年 我為什麼 為什麼不好好讀書
沒跟你考上一樣的大學

並未在一起亦無從離棄

就算花光心機守每一個諾言，最後誰又會可憐

求緣份來到 便執手可到老
或艱辛的旅途再辛勞 亦深知不會再有更好

團結一心 會有新轉。。。基？

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生
來讓我命運 和你箍緊

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真

慶幸每夜那樣疲勞 再沒渴望得到擁抱

我的愛 是說停不能停 已經濃的不能說是曾經
也可說成我是錯的 愛未曾變成真的
也沒談到多少你需要的愛

篆刻心頭是你的名字

Moving through my days done, yeah you got my heart stung

有埋片咁正

我只想麻痹着什么
不需要過問 也不必再問
就讓時間捫心自問

沒有得你的允許我都會愛下去

她怎傷害你 可否就當做老天
完整你那 沒挫敗波折一生之旅
功德圓滿 方可愛下去 帶笑歸去

已經習慣 不去阻止妳 過好一陣子 妳就會回來
Btw love u bae

我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方

你確定這就是愛嗎
真的愛我嗎
手牽著手漫步夕陽
就當作浪漫？

很想很想說再見

不渴望
你不要令我多幾多渴望

這宇宙 這種深情根本虛構
失了足 才會跌入你的溫柔
在你的結界 盪過韆鞦
我便無力 再看北斗
不恨你 恨我的反抗不夠

獨自苦等 仍然空等 難藏淚印

誤解我機心太多 不懂交心誰錯

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合

沿途遇上同類
都只不過借段歲月同睡

你究竟拿走了什麼 讓我寂寞

我要將你拯救，逃離人類荒謬

戀愛是容易談容易淡
從來是十分花時間

我沉默你的話也不多 我們之間少了什麼

我還是那麼期待有一天 或許可能有個人會瞭解
我許下小心願 不用多說能被聽見
每個今天 一瞬間就變昨天

沒有她都會有別人 你我避免不過

就算用一千首情歌 還未夠用誠實愛過
盛世內簡單接受我 難得如荒原有音樂

難離難捨想抱緊些
茫茫人生好像荒野

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次
為你將睡眠忘記 通宵傾談但已經頓成往事
還是記起無道理的 對罵是 年紀小的不智
今天你能忘記 只得我懷念多麼諷刺

從來沒我份

我亦暗裡練習 如和你告白講什麼

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽著同樣的手臂

なぜこの手をすり抜ける ものばかり与えたか
為什麼 總是給予我們終將錯過失去的事物
それでもなおしがみつく 僕らは醜いかい
即便如此卻還拚命不放手的我們 看起來十分醜陋
それとも、きれいかい
還是 美麗動人呢

我 留着你在身邊
心 仍然很遠

一世慶祝 整個地球上 億個背影但和你碰上
想說你知 整個地球上 無人可使我更想奔向

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

我們背對背擁抱 濫用沈默在咆哮

只是想讓我知道,只是想讓妳知道 愛的警告

地上最遠的只怕是 同場 也不看我一次

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

今天雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
否則俯首做白羊 一世困在牧場

為何未能學會起舞便已抱緊你

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂
我的夢 狠狠碎過卻不會忘
曾為他 相信明天就是未來
情節有多壞 都不肯醒來

明明不 想去信任
還是愛着你多討厭是場心癮

他靜悄悄地來過 他慢慢帶走沉默
只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞

節奏完全被你操控
個性全都不聽我自己
試過多次決心不再動情疏遠你
别再望你一眼别來問候
已發覺沒能力出走

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲
如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

當你實現的美好將來 能淡化我悲哀

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛 害怕一直也再沒法戀愛

雜技

原來是我妄想裡的 那點綠洲

和你將要離别了，求你不要逃避了

No,I’ll never love again

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海

你給我聽好 想哭就要笑 其實你知道煩惱會解決煩惱

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠

Some say love it is a hunger and endless aching need

你是出現在我凌晨的夜裡
不願醒來的夢
你是我窮極一生卻得不到的
被偏愛的人
柏林牆擋不住憂傷
我也進不了你的心臟
我們往後餘生各自好好過

你是出現在我酒醉的夢裡
想要擁抱的人
你是我一相情願
最後卻要選擇放棄的人
聽說愛能平山海
我還是得不到你給的愛
我們往後餘生各自好好過

他讓妳紅了眼眶 妳卻還笑著原諒
原來妳早就想好妳要留在誰的身旁

若錯錯錯錯錯錯 下去沒所謂 我會交戲不失禮

I don't need to be the same as everyone else
I just need to motherfuckin' love myself

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我為你想為你瘋陪你老

有聲 我心事誰又會在意想聽

座右銘好似寫比我 提我唔好ff太多咁

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

5年嘅感情就咁冇咗

獨自妒忌別人誰能夠高興

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜

才華多麼高都不夠買地，所以高攀不起你

共你相識三千天 我沒名無姓

只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

You'd never know, but she misses you
More than anyone she's known

如果天黑之前來得及，我要忘了你的眼睛

不拖手 或者都可堪稱熱戀
一拖手 比咳嗽更短

你所給我其實未問過我
不清不楚 想顯得偉大才甜蜜錯

寒冰掌 又推甩兩件

請將冰山劈開
第一眼諗到

太快了我未快樂過已失戀
巴絲係米有去Joey Concert

Hope recover soon
仲未體驗到 都唔知算好定唔好

So I'm cold as stone
The only way I know
To keep my soul
And never let it show
That I don't really know what I'm doing
All I know is I'm crashing down

So let me, let me out
I can't love you anymore
Let me, let me out
I don't love you like before

無睇佢 佢開完演唱會先失戀
之後先聽到呢首歌

失戀就唔好聽咁多joey啦 hurt上加hurt

如果那個他不愛護你准我代你哭

我的以為 只是我以爲
我以為我的溫暖 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

should I call you baby？
baby should I call？
or baby should I call a friend？

不羈的風不愛生根
我說我最害怕誓盟
若為我癡心 便定會傷心
我永是個暫時情人

但聽歌有共嗚感覺真係好爽，失戀聽廣東歌不得了

時間走 就算走
每一日至少擁有 眼前人還能夠
常常見為何等到內疚

返pt識咗個女仔，就係唔敢行前一步

聽得太多會上癮 不能自拔

該說的 不說了 你懂得 就夠了

只得我一個能突破零分 負三分

Y not 行前一步 唔試過點知結果
可能人地都鍾意你 就係等緊你

唔知用咩藉口約佢出去
由細到大都好怕柒
如果佢有少少暗示就好

當你說 太聰明往往還是 會寂寞

但願能認得出你的子女

南無．喝囉怛那．哆囉夜耶．
南無．阿唎耶．

無所謂啦 d歌詞講到中一中 當摑醒自己囉

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

會係咁loop 越摑越想摑 得閒抽離下啦

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

我呢度有得賣 要唔要一打信心

讓我多謝你那幾秒
往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了

此生我無知的奔忙 因為你眼光 都化成光亮

來回地獄又折返人間

春天分手秋天會習慣

我能習慣遠距離 愛總是身不由己
寧願換個方式 至少還能遙遠愛著你
愛能克服遠距離 多遠都要在一起
你已經不再存在我世界裡
請不要離開我的回憶

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

I have been wishing for
Nothing but your happiness
Over and over
何もこの手に無くても
時間がまだあるのなら
何度も繰り返そう
無意味だって 無駄だっていい
積み上げた日々が無残に散っても
想いが呪いに変わったとしても
報いも無く徒労に終わってもいい
もう貴方しか見えない

或者想太多
或者想愛非我

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著哪一天 會有人代替 讓我不再想念你

一生本應該活在現在
掛念會美化了錯愛 永遠受害

睇咗好多歌詞

發覺好撚多都唔識
連登巴絲真係偏後生

誤會你有心 日夜苦惱自尋

same here
仲search 緊d 歌去聽返

希望你體驗唔到

可能成世都體驗唔到 單身dog

霧裡看花沒有發生任何事

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重
花光了心血 還是不相信

心知要換個別人 還是有人

能持續獲得糟蹋亦滿足

陪著我 像最初相識我當時未怕累

我總是一個人在練習一個人

人人親近我
無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

She don't wanna tell lies (she don't wanna tell lies)
She don't wanna tell lies (she don't wanna tell lies)
She just wanna feel alive (she just wanna feel alive)
She just wanted more time (she just wanted more time)
I'm looking for a long ride (looking for a long ride)
She just want a test drive (she just want a test drive)
Now you on the west side (now you on the west side)
I'll see you in the next life (see you in the next life)

Joji 十首有九首都好中我心聲

呢個真 好多fd 但冇人要

相親 竟不可接近
或我應該相信 是緣份

我還想念你 像呼吸一樣 簡單的事情
活著不能沒有你 我需要你的空氣

我 留著你在身邊
心 仍然很遠
我想伸手拉近點
竟觸不到那邊
就欠一點點
但這一點點 卻很遠

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓 最終都不能一生一世

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份

和你同做過的美夢發完
讓我一個擁抱互相許過的宿願

兩個人 一消失 謠言便得不到證實

難忘的因你太念念才難忘，容易眼淚流十年最難是放

不心安 清早與夜來亦望望
收不到信號過兩秒又再看看

他不會愛我 他只會記得我
沉悶的天空彼此閃過 耀眼的火
他不再愛我漆黑裡看清楚
誰是一顆星光速的愛一閃即過
寂寞如梭

若我 知你不想見
像我那樣多
那又有何不可？

若你 不知不覺生厭
也未嘗不過
是最好的結果

I'll wish I was him, cause these words are mine,
to say to you, til the end of time

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

寧願去死記那一天 至少你還在我的身邊

過分握緊手會痲

慶幸還睡得好 還活得好過昨日 應付完自己的患難 爲未來改正我習慣 忙下去 捱下去 但一不小心總記起你

那動人時光 不用常回看

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
即使而家香港處於戰亂時期
你我仍然連普通交談都只有幾句噓寒問暖

明日花 昨日已開

慘

說了再見才發現再也見不到

尋找一千遍

情愛若未實現但亦沒辦法

制度無道 推翻恃老賣老
建築新一套無論被圍堵
被壓倒 退亦無路

誓言幻作煙雲字

Baby I know, Baby I know
maybe it’s time for us both to let go
你抱著我 又再流淚 無非為了證明曾經補救
Baby I know, Baby I know
這世界太多人口 上天安排總是有錯漏
我不後悔 快樂過後 有更多要承受
分手總有節奏
就像旅遊 不捨得都要走

期望你 回望我 無疑更受罪

原來沒有 從來都沒有

Hi 魚絲 我搵緊連登動物大集合

相認出黎扮魚叫

魚點叫 巴lu巴lu?
btw唔洗咁灰 可能有好多巴打暗戀你呢

係Bu lu bu lu bu lu
我要現實識

識我先lo加下TG吹下水呀

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

係一件好痛苦嘅事

女人未被男人hurt 過就係最hurt
我估男人都一樣

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

你試過後就唔會想試呢種感覺

將個心硬生生咁挖左一半出嚟 係痛苦
但當初將對方填入你心房 係甜蜜
當初有幾甜蜜 依家就將呢種甜蜜X10 變成痛苦俾返你

所以明白 所以離開 所以不再為愛而愛
自己存在 在你之外

係你經過每個有回憶嘅地方都好似攞你個心出嚟𠝹一刀咁

沙漠裡的收音機
接收不到你的頻率
有人在嗎 我一個人唱著
有人在嗎 我自問也自答
有人在嗎 明明是我們的家
為何聽不見你的回答

你說你好累
已無法再愛上誰

時間係萬靈嘅療藥 希望 清可以早日走出痛苦 去迎接一段持續到永遠嘅愛情

一絲絲 一點點 燒毀憶記
一幅幅 一聲聲 又復燃起
怎麼捨得你 任由我 腸斷至死

戀一生 差一些 不可一起
只一心 等一天 日月如飛
卻等不到你 願忘記 又想起你

走了不要追
我最怕輸 別胡亂得罪
全怪我 全部是血淚

誰料你跌入往事裡
仍然在守那幅廢墟
然後我 嘔心瀝血
傾出所有 多此一舉

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨
明日我 如常過
沒想起你丁點
如多了我會變混亂
不打攪了 我知分寸
離別你 無限遙遠
即將一切訊號都中斷

你說愛像雲 要自在飄浮才美麗
我終於相信 分手的理由有時候很動聽

其實點解

其實好鐘意呢首歌，所以每次見到你個名都忍唔住唱左

好朋友只是朋友
還是朋友 不能夠佔有
好朋友瘋狂以後
還是一個人走 無所求

承諾的 一次一次一次有希望
最後你亦叫我期望又失望
不忍怪你 亦管不得說謊
人一次一次一次也驚慌
能跟你把臂一次也相當希罕

我沒有說謊 我何必說謊

沒人道別亦知一早要走

沒拍拖 但我青春都不多 也不是傻
A0

總會搵到個岩嘅

Who told me to hold on for this long

如同靈魂伴侶亦不必一世

what doesnt kill me makes me want you more

太快了 我未快樂過已失戀

好癲 我兩日前都post過呢句
巴打發生咩事都覺得係時候覺得要死心？

睡不好腦裡又重溫 這冷冷凌晨

當對方唔再理你 覆你

多謝不過呢段時間睇到好多真正嘅友情同親情

連登巴絲永遠 forever 支持你

同是天涯淪落人

在這傷心者通道上同行
有連登巴絲陪我一齊向前行

看似心心相印
多謝緣分
轉眼愛別人

祝你早日搵到個愛你嘅人

我寂寞寂寞就好 不需要人來安慰 擁抱

原來沒有
從來都沒有

放長兩眼看到底真理在誰

閉起雙眼我最掛念誰

我的心始終如一 絕對不會改變
即使你將我抹去

人人生來沒伴侶 非一對
沿途遇上同類
都只不過借段歲月同睡

用了一整個晚上偷聽你
我卻聽不出轉機

甚麼關於永遠的 都不對

當時誰對你凝望過 是否真的比我多 再演一演可以麼

仍然沒有遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

只等到紅白儀式一場偶遇才會面

如果真的太好 如錯看了都好

你在我的心中 從沒有離開過

你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途

巴打呢首好正
近排都係咁Loop...

我哪有說謊

是很感謝今晚的相伴

人人期望可達到
我的快樂比天高

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

識野
我果排都係咁loop

無愛可失 得不到相戀別說失戀

留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從相愛到相處無疑是一個哲學命題
手牽手跨過白雪 春風吹花卉
尋個樹蔭雙宿雙棲
如大地靜了 總有依歸

痛哭快失聲似啞巴 流淚來記掛
2019致香港人的原創歌曲丨《和你飛》丨香港人．加油丨WE ARE HONG KONGER

未懼身上被子彈留痕 維護妳我卻甘於捨身
站在風浪下對抗黑暗 而為妳 是毫無疑問

為一張臉去養一身傷

只願一生愛一人
一世亦未夠

但我有餘下半日 仍是愛著你

我好想你 好想你 卻欺騙自己

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

要是回去 沒有止痛藥水
拿來長島冰茶換我半晚安睡

可惜佢係護旗手，真係失望

我遠遠看著你 保持著安全的距離

卻有個聲音 在我心裡 掙扎著要出去

從你眼睛 看不出你是否找到新戀情

那抹憂鬱 刺痛著我 不可能忘記

我說服我自己 沒有我你會更順心

可能你已經 雲淡風輕 當我是個曾經

是不甘心 還是依然愛著你 在告別之後讓它隨風去

我以為 你會說 不要想太多
可是呢 你說你 真的太累了

你走進 我生命 卻又轉身離去
愛不可能 由一個人進行
我接受你的決定
希望你以後
不會後悔沒選擇我
也相信你有 更好的生活
我會在心裡 默默的為你而執著
畢竟我們也曾深愛過

愛都這樣 從希望到失望 從相遇到各自離場
愛到不愛 所以痛到不痛 所以沒什麼好傷感
不就這樣 從絕望到倔強 從脆弱到選擇堅強
人再念念不忘 何曾有想要那迴響

一個人在寂寞 兩個人在蹉跎
曾經 被什麼纏繞得 不像我
才借用熟練的冷漠 不給這世界看破我

有時候想問自己我何必

這距離 好遙遠
觸碰不到最初相識的美

追不到女我怎麼發現無從入手 現在不安的顫抖

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

自傷無色

君のようなひとになりたいな 想要成為像你那樣的人
「僕らしいひと」になりたいな 想要成為活出自己的人
望むならそうすりゃいいけどさ 如果是這樣希望也罷
でもそれってほんとにぼくなのかい 但這樣就是真實的自我嗎
こんな僕が生きたところで 對於這樣的我生存著一事
何億人のひとは知らないし 幾億的人都不曾知悉過
誰も僕を望まない 不被任何人寄予期待
そんな世界だったらいいのかな 世界這樣下去就好了嗎?
こんな僕が消えたところで 在這樣的我消失之地
何億人のひとは変わらない 幾億人都無所改變
誰も僕を憎まないなら 因為不會有人厭惡我
損した事に変わりないな 就沒有蒙受損失之事會發生

だけど僕を止める何かが 但有些會阻止我的事物
そんな顔しちゃ笑えないや 所以我無法露出那般的笑顏啊

真係日文歌先寫到咁
係欲哭無淚既感覺

如果所有土地連在一起 走上一生只為擁抱你

如若我不肯退開
劇都透了拼命刪改
當一邊攬緊一邊推開幾百遍
還是會有一點期待

睇見你條友真係隔夜飯都嘔

我不信愛人離開竟可變密友

當你說今天的煩惱 當你說夜深你睡不著
我想對你說 卻害怕都說錯
好喜歡你 知不知道

未有的愛情 未有的命名

我信愛 同樣信會失去愛
我怕愛 同樣怕得不到愛

也許一天可以既話 准許我多愛一次
且把今晚的諾言 留待以後一一發展
篇寫愛的經典

那些追憶 本可一躍就過
我偏喜歡給它一再折磨
其實滿懷執著 不甘心的一個是我

為何人傾向 做什麼都要一雙

你我之間 那匹象
若早些說穿牠 就早些去休養

情懷還是講不出來更深厚

我只得千語萬言放在你心
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

忐忐忑忑用笑掩飾 內心一番交戰

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

讓記憶中只記最好 忘記當中所以痛
就算山丘不再美好 在記憶中它美好過

如令你發現為你而活到失敗

後來我的生活還算理想
沒為你落到孤單的下場
有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂
不管能怎樣 我能陪你到天亮

曾在軟弱時 其實得不到你認可
若那日你沒離棄我 已是某段情歌

感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

想念痛多一次

怕有天放心後 才給我最愛拋棄 我要謹守我座右銘

平靜的對你熱度減退

我寂寞寂寞就好 這時候誰都別來安慰擁抱
就讓我一個人去痛到受不了 想到快瘋掉
死不了就還好

如真 如假 如可分身飾演自己

我什麼都不是 我是二等兵士

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

Let me see the dark sides as well as the bright
I’m gonna love u inside out

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

前面遇著一顆禁果 而我竟膽敢伸手去摸

你是我朝夕相伴觸手可及的虛擬

hum hor

任我一個人前進 孤身隻影
像乞丐 求你的愛

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

愛上一匹野馬 可我的家里沒有草原

這刻 跟你擦臉而過
偏躲開 相識的眼波
深宵乍醒 夢不到暑假恬靜
漆黑中猜不到究竟

從來沒有相戀 怎會明瞭愛過的痛

愛會在凌晨惦起 跳躍了時空差距

有人問我 我就會講 但是無人來

後來，我總算學會了如何去愛，
可惜你早已遠去，消失在人海。
後來，終於在眼淚中明白，有些人，
一旦錯過就不在。

如果痴痴的等某日
終於可等到一生中最愛

Seasons change and our love went cold

我開始扮演著
有點陌生的自己
揣摩著言語背後
不真心的疏離

我以為擁有著
騙了一切的演技
可練習多少依舊扮演不了我自己
那個不在乎你的自己

我懂我也知道 你沒有捨不得
你說你也會難過我不相信

我是個茶壺肥又矮

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕

我都好鍾意浮誇 唔想永遠當成路人甲

舊時我愛得太轟烈
現時我學會愛七折

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

少理阿爸 正仆街

從來沒有，從來都沒有
單身好耐了

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

如果當時我們能 不那麼倔強
現在 也不那麼遺憾

世界太冷你也極冷淡使我猶豫
進進退退仍不改於心底真摯

好 終於我一生也看不起我
沒了 沒有可能倒帶再改寫結果

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛
讓我對著衝動背著宿命 渾忘自己的姓
沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

如愛要老實 爲何自欺 如愛夠偉大 爲何自卑
如自問未能容許抑鬱不理 不要再說喜歡你
如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定
從出生當天角色早已禮成 只可合照縮影
維持著熟悉表情 陌生關係 不要變
只等到紅白儀式 一場偶遇 才會面
現實前被逼安分 才戒掉了閃縮掛念 總算立地頂天

無愛可失 得不到相戀 別說失戀
只感到天國近了 相聚遠
只知道比你更愛你 這種愛沒分寸
太肉麻 累物累人 原應了斷
祝福你半天 一生都得一句那麼短
無名義給你快樂 不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講 已經將識過的字用完

曾過敏了便麻木自己 塵埃於暗室總會墮地
如遭蚊叮蚤咬的酥癢過程 朝生已可暮死

想失也無可失那刻 我也曾贈慶便算

想講句一切算了 你聽不到又怎算
想失也無可失 這刻 我也曾賺了溫暖

落力為你好 得不到分數

這發熱汗腺 也都乾透了
雙腿卻繼續狂放 在衝出那人浪
幾次被埋葬 窄巷中
復活過幾趟 留一口氣講
再失敗 至懂看透 那不甘
去為我來營救 向著太陽狂走

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐

板塊移動了 亂世中絕地裡反抗
誰躲於暗光 直到失敗
至懂看透 讓那不甘
去為我來營救 向著太陽狂走

撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍

對你好 無人希罕我好 無人欣賞我好 原來你習慣他一套

好sad 特別係從來冇人鍾意過你

軒仔

When you think happiness
I hope you think that little black dress
Think of my head on your chest
And my old faded blue jeans

我有這自卑的自由 你遇上他開心就夠

隆重已讓我覺得疲累 寧靜安穩夠我所需

也許有一天你不再記得我
關於我們之間所有的所有
沒關係 只要你幸福就夠

極危險 連思覺像也失調

要盡掃愛的歌
也獨佔明月共愛河
因你共我 無人會愛得深得過

被愛概率如宇宙陰森詭祕

我們不一樣

唯獨你一個是不可給取替 是我生命裡的一切 Wooh

還望毒撚一個過活 望向天邊多條褲

離開你以後 未能忘記你
離不開的心 卻在逃避

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

只因當時我太緊張，令你覺得我很異常

吻下來 豁出去 這吻別似覆水
再來也許要天上團聚
我下來 你出去 講再會也心虛
我還記得到天上團聚

握手 相識了便有盡頭
拖手 拖垮了最好朋友
讓情感 站在十字的街口
前路便沒有

苦苦堅持 經已沒意思 為何不可以

只想結局完美 付出不依正比
最尾卻受被掉棄
繁複的戀愛又怎知愛是簡單的道理

你若早說這段話
或許已一起
今天終於聽到了
如美夢延期

我抹角轉彎走到 這個路口
尚在計劃如何講愛你

昂首拒默沉，吶喊聲響透，盼自由歸於這裡！

巴打唔好咁灰 努力~

何以 我變了你的16號愛人

恭喜哂 巴絲

只要相信尚存愛 就算多深的海難以阻礙
總有天你心會開 然後我會踏進來

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉
你的惡運繼續追 無人扶持行前行後也失據
呆呆張開一張嘴 無緣故會滲眼淚

遊客是你，風景是我，無法避免，讓你經過

我愛香港 勝過一切

情感的廢墟

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼

愛情的使用量 盡量減半

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察毅進仔
做狗 乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

攞碌警棍亂咁揮
胡亂砌 逆法規
趁黑拉你入暗位
學朱經緯

死黑警正毅進仔
常暴懆 耐性低
擋雞蛋要纜鋼盔
如鼠膽細

你只要為我點一點火
然後讓我 倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過

月光有人撈起 有人瞧不起

呢首好正
btw巴打好似錯歌詞

沒有 從來都沒有

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手

*現時學會最多愛七折

不想記住
不想寄存
不想再見當天

不需紀念
不需寄情
若可記性差點
是一種解脫

要是可愛 為何無人愛我
夜夜獨自一個 祈求誰來家裡坐坐
抬頭望鏡亦算不失不過 到底我甚麼出錯
要是可愛 為何無人愛我
夜夜獨自一個 回來和牆壁唱著愛歌
唱到自信恐怕亦無多 情愛是決定遺下我

原來係你條傻鳩留

錯過後哪可回頭

消失的下雨天 我好想再淋一遍

あなたに恋していいですか
私じゃダメかな

只望停在遠處祝君安好，雖不可親口細訴。

love disabled love disabled love diabled

曖昧讓人受盡委屈

你快樂過生活 我拼命去生存

就用你自己的步伐，展開旅途吧～

我會照料你 留很多歡笑給你
可否愛我 不必說那些禁忌

蝴蝶記憶很短，留下甚麼恩怨，回頭像隔世一笑便算

還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮

我勢弱言輕
決不虛作無聲

有隻雀仔跌落水 跌落水
有隻雀仔跌水
被水沖去

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

人活著賴著一口氧氣 氧氣是你

她 比我需要得到你
就留下我自己漂到岸邊喘氣

隨著妳別去 路太漫長

一個人會上癮

我是寒命 熱情就似雪花般飛過

難道愛愛愛愛我對愛情已死心

和你可抱多一次 多抱一次
如錯失了這一秒 並無下次
把說話留在最深處

我受夠我的愛你比較多

[member]如何 在你心窗一角
朦朧呈現我的愛
縱是驟晴驟雨 儘管昏昏暗[member]

看戰事多悠長 亦決心打到尾 心不死

誰能夠決定誰 怎樣最好
我疏離得很舒服 不想治療

做對好兄弟 又如此相愛

也許時間是一種解藥解藥 也是我現在正服下的毒藥

好想說謊 不眨眼睛

我有時還會妄想 他一樣放不開

我愛的人 她已有了愛人
從他們的眼神 說明了我不可

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡